[年經]無限栗米湯

有冇人有原片link

點解隻野要咁做............

係有限嘅粟米湯下可以無限咁品嚐到粟米湯嘅味道

大陸網youku有

無啦 都俾人del咗

屌你老母想嘔

屌

之前想搵比人睇 但搵唔到

廿年歷史... 好似係 1996年出嘅 av，名同番號大家自己搵啦，用ゲロ做keyword，應該唔難搵。